訓左冇睇，想問美斯出黎表態未？

似足毒撚唔敢嗌小巴有落😂😂😂👌

唔係男人黎

巴塞個主席又唔敢趕人走 唔似佩哥咁果斷

行得太前 太熱血

做廢青
下年又一條好漢

小花玩大左啦 勁肉酸

大雄: